FoodPanda外賣員 被控在天水圍警署以頭部襲擊一名男警

警方回覆說，天水圍分區人員當日在天恩路發現一名男子「形跡可疑」，遂上前截查，並在該名男子身上檢獲一個懷疑不屬於他的外賣保溫袋。該名21歲姓趙男子涉嫌盜竊被捕，案件交由元朗警區刑事調查隊第七隊跟進。

警方及後補充，指該名男子被帶回天水圍警署調查期間，曾以頭部襲擊一名男警務人員，他涉嫌襲擊警務人員被捕。被捕男子已獲准保釋候查，下月上旬向警方報到。

皇軍果然係犀利
衰撚過日軍

黑警砌佢生豬肉

遲下手指尾掂到衫袖都可以襲警

呢隻狗既往績

擺明砌生豬肉

好明顯班狗就係因為個八隻字先整鬼你

其實現階段個八隻字應該收埋左先，唔好咁燥動可以起碼減少左不必要麻煩先

香港仲有排你忍

比黑警打 作用力 反作用力？？

你用個頭黎襲擊我支警棍啊！

又係呢隻狗

用頭襲擊拳頭定膝頭？

被襲警

黑警老屈人超越咗史塔西， 蓋世太保， 特高

推

收埋係銀包啦仲想點 乜撚都冇做過喎 燥動？
我袋啲咩喺我私人財產係我嘅自由㗎喎
係垃圾狗自己有偏見在先咋喎

凍撚水真係好味

Pin呢個

拖舟？

皇軍

黑警做事冇後果

屌你老母仆街賤種黑狗

真係明屈 屌

南京女天使強姦日本皇軍

[url]
[/url]
屌你老母，後生個時已經係仆街仔，個樣咁撚西

on撚柒鳩
依家我公然貼出黎? 國安法包撚埋私人收藏?
我收黎拎去鵝頸橋打小人屌死班黃屍唔得？

再莫過你唔敢告國安 淨係話我公司個袋偷翻黎
咁都要自我審查不如直接投共啦食番吉野家啦
日日食黃店真係好撚好食呀?

袋多張習近平大頭保平安

Push
繼屈以胸襲狗、以頭襲狗
遲d唔知會唔會有以龜頭乳頭襲狗

係又屈唔係又屈
點解唔真係打落去

痴線，打人個頭變頭打手？

推到隻黑狗仆街冚家剷

今日係果八隻字
聽日可以係十字架
後日可以係同黃藝人既合照
到最後 隨時你著黑衫黑褲 拎黃色遮既權利都冇
你呢啲唔係叫忍 係叫割讓自己既權利同自由
今日割五城 明日割十城

事主最後去投訴
大家有興趣可以睇吓

黑警

呢隻狗一年俾人襲擊咁多次 會唔會好危險嫁

你叫d黑警以後點敢叫外賣

黑狗隻隻都係死爛仔，唔做狗就係做黑社會

個樣似波台狗

呢隻賤種啲仔女實冇好死

應該絕後架啦咁撚賤格

啲特務都知呢啲唔見得光
支港黑警擺明車馬，明目張膽咁生安白造，有恃毋恐

push push push

巴打好型

啲狗一味靠兇
有牌爛仔
一隻一隻出黎講同一樣野都幾滑稽

隻隻狗出黎都身有屎咁

少林功夫醒 好好野

Push

唐狗裕

平心而論 你係邊個國家比police查身分證咁唔合作 明玩野既態度 even英國 台灣都比人玩嫁啦...

傻咗？其他國家會好似班狗咁告你襲狗？俾人告到仆街，點似香港班雞毛當令箭嘅哈巴狗咁有恃無恐

忍你老母，你以為個個好似你咁冇尊嚴一味忍呀？
On99痴幾隻字忍乜閪野呀，個個痴佢搞曬個個？

咁你咪試下係日本 英國咁做囉睇下人地告咩
利申日本住左8年 係英國讀過4年書 可以話你知人地仲撚狼

你戇鳩？
係呀，都會被人玩，不過同時玩人隻黑警都會被人投訴，除時有法律後果
係得香港黑警做野可以冇後果

極醜惡

屌佢老母死黑警

智障曱甴

隻隻都好on9 以為大聲吠就岩呀

push

tvb入面果d仆街賤種樣

之後點

呢隻狗會有咩法律後果一問一答 你唔答咪返狗屋講 企係到同你晒時間呀？

正仆街

唔識字？而家講緊香港黑警玩人唔洗負責，你up 乜鳩野呀

咪就係講緊香港d 黑警做野無後果囉，ching

入到警處佢話乜就乜，又冇片作證據，你話用龜頭襲擊你都得啦

I mean係外國同一情況 你投訴到d咩sorry 表達得唔好

屈尻人地盜竊,知道一定入唔到就係自己地頭屈人襲狗, 上到庭如果係狗官真係隨時坐冤獄屌你老母3萬死黑狗

呢隻賤種砌人生豬肉都check下foodpanda運作。

問個外賣員有無上線，你估傳銷咩

係咪有特權就要配合佢迎合佢？stop and search 係本意係咪就黎得閒無事可以拎黎查9 平民？

唔係咁講
增加警察工作量 浪費佢地資源再警察投訴科再查下佢都好

A police officer has a general power to stop and question any person behaving suspiciously.
一個市民係咪屌左隻狗老母一下，就係視為可疑行為？
唔好講咩平心而論，根本無得平心講，因為黑警就係濫用截查權力，損害左市民嘅權利。

把聲咁似黎諾懿

死黑狗

用對眼襲警啊不如

FOODPANDA凍撚死未姐?

忍夠你啦連下四城 收皮啦好冇
你遲早都要死 你而家死咗先 咁撚樣就唔使咁麻煩

仲有呀，就算其他地方都有黑警唔代表香港黑警做既事就係正確。

錯就係錯，唔好墮入香港黑警或者藍絲嘅思維，覺得香港黑警「冇打死人」同其他地方已經做得好好。事實上香港黑警濫權濫捕就係錯，其他地方既做法或者事情唔會改變到呢一點。

香港法律係你搵證據證明佢有罪，但係警察一句有理想相信就帶你上返去協助調查24小時。
真係好矛盾
香港啲法律唔更新仲要不斷推出新法律真係笑話
成日講修改電動滑板車，改完未？班官食屎架

最尾條白衫撚樣以為大聲就有用
成個智障咁都做到白衫

共產黨=日本皇軍
特區政府=汪精衛偽政權

不如睇吓數據

英國會release每個區ss嘅次數
有D區一個月都冇1次ss

唔係好似呢D皇軍咁鳩查

網址：

正解，所以講平心而論呢個詞語。
我只可以講
真。係。好。搞。笑。

少林功夫醒 好好野
少林功夫勁 係好勁
我係鐵頭功 無敵鐵頭功
你係金剛腿 我係金剛腿

不如話用眼神襲擊佢丫!

咪叫佢做狗 因為衰撚過狗

屌佢老母一開頭果兩件蛋散毅進仔
串撚柒柒成隻笑口狗咁

光復香港，時代革命

冇示威冇遊行冇叫口號
已經收埋自己見到
返份工送外賣都比人拉
仲點生存

小器師

又係呢招

學生西九拍照被捕 區議員：警員警署內用槍觸碰事主衣物 「信唔信我告你搶槍同襲警？」

班狗最鐘意自創法例兇市民

宜家隨時老屈喎
平你老母心咩
平心而論咁都仲幫狗兜既人 大家知咩事啦

平心而論

好撚嘔心，黑狗無一件無辜

其實一直覺得帶呢d裝飾係身好蠢,
一眼就俾狗/藍絲分到
再加埋而家黨安法,要砌生豬肉又易左
木隱於林,留有用之身呀

btw,而家上網要用vpn啦,
網上講句光復香港,時代革命都唔敢

照買,放係屋企自己欣賞囉
重點係要幫襯返同路人

七海都唔想放負,
但真係要做好心理準備,
遲下應該會更黑暗

比錯正評 屌
忍忍忍忍 忍到變新疆時仲點忍？
反抗都無得反抗啊

Pin呢個好過啦

黑警死全家

皇軍
仲要係我出糧俾佢屌番我地
痴撚線

香港咪多得你呢d人囉...你咁樣同大陸有乜分別 黑驚就最想你咁 咁鐘意忍返大灣區忍啦 我日日掛背囊等佢拉我 現咩階段阿 等到變文物先拎出黎係咪?

支持事主投訴

做低級狗都咁無敵

殘體勿屌，暫時搵到呢張ONLY

屌佢老母又屈

忍你老母閪咩 香港就係多你呢啲垃圾 一直都停滯

黑狗